[無消息?] 瑞典首都斯德哥爾摩郊區發生爆炸數人輕傷

瑞典首都斯德哥爾摩郊區發生爆炸，數人輕傷送院。

當地傳媒報道，警方當地星期三凌晨接報，說斯德哥爾摩以西郊區爆炸，爆炸聲巨大。爆炸對附近的汽車以及酒店和房屋外牆造成破壞。

目前不清楚爆炸原因，警方已展開調查。

FIVE people have been injured after a huge explosion rocked Sweden this morning.

The blast in an industrial area of Vallingby - close to Stockholm - rocked apartments and a hotel.

Horrified witnesses say they were woken up around 1am local time as the explosion rattled their windows and doors.

Thick black smoke could be seen billowing over Stockholm this morning as cops launch a probe to establish the cause of the explosion.

Five people have been injured with at least two rushed to hospital, police confirmed.

Police say it caused significant damage to cars, homes and businesses in the area but they are not yet treating it as a crime.

Stockholm is the capital of Sweden and a huge tourist hotspot with thousands visiting its 14 islands connected by 50 bridges.

叫左唔好用大陸野嫁啦

冇支那天津江蘇式爆炸咁上下唔好同我講有爆炸

stockholm 地鐵都係 mtr 營運架喎 vallingby 有站

1.穆斯林測不準原理（買買提測不準原理）
①.當你能確定一個穆斯林的位置的時候，你就不可能知道他是不是極端的。當你能確定一個穆斯林是極端的時候，你就找不到他了；
②.一名穆斯林在開槍或者自爆前，我們無法確定這名穆斯林是極端的還是溫和的；
③.當穆斯林體重增加時，我們不知道他是變胖了，還是綁炸彈了；
④.一名穆斯林在把羊帶去清真寺或者家裏之前，我們無法確定這名穆斯林是要艹羊還是要吃羊肉；
⑤.你買切糕之前誰也不知道這塊切糕幾塊錢。你不買切糕之後誰也不知道買買提要砍你多少刀；
⑥.你永遠不知道他們白帽子裏面是不是一個炸彈或者一個單細胞。

2.薛定諤的女權主義者
當你看到一個自稱的女權主義者，你並不能判斷他是愛好女權還是虔誠穆斯林，除非她開始赤裸上身或披上面紗。在平時則表現為女權和清真的疊加態。當她面對同族直男的時候，他會表現出女權的一面，當她面對黑綠大雕的時候，她就表現出清真的一面。

3.暴溫二象性
①.穆斯林既有恐怖分子的性質，也有溫和派的性質；
②.溫和穆斯林就是你不滿足他的要求，他就boom。激進穆斯林是不管三七二十一，直接boom；
③.一個穆斯林在眾目睽睽的社交網絡上呼籲大家理性，呈現溫和的性質；而在別人不註意的情況下boom地一下就自爆了，呈現極端的性質；
④.當你觀察一個穆斯林的時候，他是溫和的穆斯林，當你不觀察的時候，他是極端的穆斯林。

4.安拉量子糾纏與擾動
①.兩個相距遙遠距離的穆斯林，一個號召發動聖戰，另一個立即受到影響隨之變得極端；
②.每當有一個自稱是極端穆斯林在世界上某處自爆或者開槍時，必然會有另一個自稱溫和穆斯林在世界上另一處求理解求擁抱宣稱自己愛和平；
③.當一個穆斯林得到另一個穆斯林的自爆新聞時，會主動同步自爆且不受外界影響，我們稱這種現象為安拉量子糾纏；
④.當中東的穆斯林自爆時，美國隨機出現穆斯林槍擊。這叫安拉量子擾動。

5.穆罕默德·費米悖論
溫和穆斯林是存在的，但是我們永遠不會找不到。

6.古蘭背景輻射
①.古蘭背景輻射是來自古蘭經和原教旨主義的智*輻射，也稱為買買提背景輻射
②.量子穆學認為，寫出古蘭經時，古蘭經所攜帶的智*能量是極高的，之後慢慢降溫，到現在大約還殘留著3K左右的輻射。

7.穆斯林鏈式反應
一個極端穆斯林會將兩個穆斯林變成極端穆斯林，新產生的極端穆斯林又會繼續作用。

8.穆罕默德半衰期
一群極端穆斯林有半數發生自爆所需要的時間，叫穆罕默德半衰期。

9.清真躍遷
①.當外界提供足夠的清真能量後基態的溫和穆斯林將成為激發態的極端穆斯林，這稱為清真躍遷；
②.當一個穆斯林爆炸生命值歸零時會釋放出大量能量，並躍遷72個處女能級；
③.穆子能級躍遷——穆斯林受到阿訇的激發後，會發生能級躍遷，釋放大量能量，從無老婆狀態躍遷至擁有72個處女能級。

10.穆斯林黑洞原理
當穆斯林靠近其他團體時，一切人性失效，一切價值觀失靈。

11.波色因子
一個完全穆斯林體系中交換2個尚未坍縮到爆炸態的穆斯林的位置和動量，不會影響他們爆炸的概率與方式，即兩個穆斯林在交換後爆炸率不變。

12.穆速不變原理
無論在何種體系中觀察，在不考慮催化劑的情況下，穆群體中產出恐怖分子的速度都是一定的，不隨白左和穆黑的言論而發生改。

13.聖訓不變原理
不管以何參照系，伊斯蘭教的高貴都恒定不變，這就是著名的聖訓不變原理。

14.麥克斯韋的穆斯林場理論
變化的溫和穆斯林和變化的極端穆斯林彼此不是孤立的，它們永遠密切地聯系在一起，相互激發，組成一個統一的穆斯林的整體。

15.穆斯林的清真彈性
單個穆斯林在自身清真能量不同的時候，所趨向於極端的速度是不同的，這稱之為穆斯林的清真彈性。

16.極端穆斯林的波粒二象性
當一個極端穆斯林爆炸的時候，能量宏觀上以沖擊波形式傳播，微觀上以肉粒形式來傳播，這叫極端穆斯林的波粒二象性。

17.穆斯林-諾特定理
①.時間平移不變性：穆斯林一千年前是什麽樣子，今天還會是那個樣子；
②.空間平移不變性：一個極端穆斯林，從阿富汗移動到了美國，依然是極端的；
③.空間旋轉不變性：極端穆斯林身上的炸彈會向所有方向發出沖擊波，它們帶著的沖鋒槍會向所有方向發射子彈。

18.繆瓦西半徑
當一個穆斯林離你只有一個拉面館的距離時，你將無法逃逸，這個距離稱之為繆瓦西半徑。

19.疊加與坍塌原理
一個穆斯林永遠處於溫和與極端的疊加態，當你觀察時，他會馬上確定他的狀態是溫和還是極端，這稱為穆斯林的坍縮。

20.默罕默德相對論
當卡菲勒做了很多件好事時，穆斯林覺得他什麽都沒做。當穆斯林暫停恐怖襲擊時，卡菲勒覺得他們是溫和的。

21.熱穆學三大定律
①.第一定律 恐怖分子不會憑空產生，也不會憑空爆炸消失，它只是由一個溫和穆斯林轉變為一個極端穆斯林，在轉變的過程當中，對卡菲樂的仇恨總量是不變的；
②.第二定律 穆斯林會自發的由溫和向極端轉變，但不會自發的由極端向溫和轉變；
③.第三定律 卡菲樂只有生命值為零時才清真。

22.清真守恒定律
①.清真守恒定律一：穆斯林既不會消亡也不會被創造，它只會從一場自爆變成另一場自爆。這叫做穆斯林守恒定律；
②.清真守恒定律二：穆斯林可以自發地從溫和派轉向極端派，但不可能自發地從極端派轉向溫和派；或者不可能從卡費勒吸引信徒，並將這信徒完全變為極端派，而不產生其他任何影響；或者隨時間進行，一個孤立穆斯林社會中的極端派不會減少；
③.清真守恒定律三：絕對溫和派不可達到。

23.安拉的熱力學第二定律
溫和穆斯林總是自發的向極端穆斯林轉變，不可能把極端穆斯林變成溫和穆斯林而不產生其他影響，是為安拉的熱力學第二定律。

24.賽義德布朗運動
恐怖分子的襲擊頻率是不規則的，是永不停歇的，當白左的勢力越大，頻率越高，這就是賽義德布朗運動。

25.穆斯林多態性
①.開槍自爆前是溫和穆斯林，開槍自爆中是極端穆斯林，開槍自爆後不是真正的穆斯林；
②.溫和穆斯林是冰，極端穆斯林是水，不是真正穆斯林是汽，這稱之為穆斯林三態性。

26.不可逆反應
溫和穆斯林總是自發的向極端穆斯林轉變，極端穆斯林不可能變成溫和穆斯林。

27.哈裏發不相容原理
①.同樣的，什葉派人彈和遜尼派人彈不可能同時出現在一輛自爆車裏；
②.不可能有兩個或兩個以上的教派同時處於相同的教區；
③.穆斯林與同性戀不能和平相處；
④.穆斯林與猶太人不能和平相處；
⑤.穆斯林與豬也不能和平相處。

28.穆斯林的催化作用
穆斯林會加速社會的毀滅，但是本身不會發生變化。

29.穆斯林焍熵原理
溫和向極端轉化伴隨釋放大量能量。極端向溫和轉化外界壓力必須超過很高的極限值，並吸收大量外界能量才可能發生。

30.穆罕默德臨界現象
每個穆斯林都是溫和的穆斯林，當超過一定數量的穆斯林在一起的時候就成了一群極端的不是真正的穆斯林。

31.熵增加原理
孤立群居系統中的穆斯林永不自動減少，穆斯林在可逆過程中不變，在不可逆過程中增加。

32.穆斯林化合反應
當溫和穆斯林增大到一定數量時，所產生的高溫高壓將迫使其融合產生極端穆斯林並釋放出大量的能量。公式為：溫和穆斯林+溫和穆斯林=2極端穆斯林+10公斤tnt能量。

33.清真摩爾定律
穆斯林的數量每隔18～24個月左右左右會成倍增加。

34.清真的飽和、過飽和與結晶現象
在一個世俗國家中，能與卡費勒和平共處的穆斯林存在一個上限，隨著執法嚴厲程度的提高，該上限會提升。如果執法嚴厲程度緩慢降低，該國家的穆斯林並未發動恐怖襲擊，一旦執法嚴厲程度迅速降低或者外部輸入一個恐怖分子，則該國會大量出現恐怖分子。

35.穆罕默德重排
當溫和穆斯林在同性戀環境，會發生重排，身上藏有的槍支彈藥會暴露並握在手裏使用。

36.穆罕穆德猜想
①.任何一個人數大於2的穆斯林群體，都可以表現為兩個極端穆斯林群體之和;
②.穆斯林增加，若全球的總人口不變，但其中對社會有貢獻的人必定減少，對社會價值也必定減少。

Sweden has seen a series of criminal acts targeting police in recent months. In November, a hand grenade was detonated outside a police station in Uppsala. In October, shots were fired at a policeman’s house in Västerås and the entrance to the police station in Helsingborg was damaged by an explosion.

Sweden